[邊樣高尚D]為夢想暫時放棄夢想 定 為夢想放棄生活

大家覺得邊樣比較值得推崇?

為夢想暫時放棄夢想

為夢想放棄生活

因為成日見人話咩為夢想放棄金錢放棄舒適安穩生活好高尚,好脫俗,好高清

但我就覺得為左將來可以做自己鐘意做既野, 或者俾下一代做自己鐘意做既野
所以努力賺錢, 寧願做自己唔鐘意做既野, 暫時放棄夢想, 放眼將來比較高尚D

大家點睇?

學術討論無人理?

為夢想暫時放棄夢想係做咩鳩

為左將來可以做自己鐘意做既野(例如玩音樂, 文化野等等)

而依家努力番工搵錢

而唔係玩音樂賺錢但低收入